［香港共產黨］～你班本土派傻閪將來俾楊繼昌害死咪又再跪低痛哭～

呢幾日好多人吹奏柒頭楊繼昌所創立香港共產黨，完全忽略咗楊繼昌呢條友既膠力。

睇你哋都係唔知呢條友既膠力架啦，等我粗略咁發夢介紹呢條友過你聽啦

呢條前身社民連既四眼青蛙唔單止係一件左膠，仲要係一件超級假膠同煩膠。

事源由N年前佢係黃毓民辦事處工作被發現利用辦事處電腦擠AV黃毓民冇再同佢續約後再加上社民連既事就對毓民私怨上腦，而將對黃毓民嘅仇恨投射左落成個本土派身上，抹黑黃毓民都係其次，而係永遠同本土派特登唱反調，你A佢就B，陶君行仲俾佢係花生台旗下開多個台叫匪類（毓民本土派等人）監察院，Full 100%唱衰本土派。16年選舉仲創左個香港民進黨，又話同台灣嗰個民進黨有交流，又走去台灣係人地正牌民進黨遊行時衝上搵鏡頭，柒到暈。到最後香港民進黨嘅用處當然水落石出，就係聯同何止光一齊追殺毓民。
根據黃毓民嘅講法楊繼昌係向佢親口承認係陶君行俾錢佢出嚟選追擊毓民。

而最經典嘅事莫過於陳浩天被DQ參選嘅事，
話說陳浩天被DQ後亦有人聲稱自己被DQ，呢條友就係昌昌，昌昌不斷係泛民媒體上申冤自己好慘時被某當時既本土派人士踢爆昌昌根本係連參選報名表格都未填完就交表，跟住就扮被DQ駁上位，企途膠化陳浩天被DQ一事！
結果蘋果日報同各大媒體都將昌昌假DQ同陳浩天相提並論，昌昌上位計劃成功！

呢條友係背後搞風搞雨，永遠都揀啲垃圾黎寄生，由陶君行老燒到何志光，而佢最叻就玩膠上位，好衰唔衰佢又成功make noise但係好彩之後又無人紀得無人理。今次又一樣make到noise，好多本土派傻仔又中個頭埋去
如果今次真係俾佢上到位，到時佢一定做野賣鳩你屎忽。

陳浩天就幾肯定早知道呢個人嘅底細肯定唔會理佢。
說話就講咗比你哋聽，你地係都要理佢嘅話到是仆街唔好喊 到

當看下支共同港共有咩反應

ON9左膠有樣睇啦

原來係鬼

睇佢可以玩成點

連登首席毓民打手

1. 希特拉係仆街
希特拉話1+1=2
所以1+1=2係錯？
2.

3.佢條橋的確有法律問題

陳凱文：就算保安局長唔回信，一個月唔註冊，就觸犯《社團條例》5C

得啦，有你條五毛認證，證明香港共產黨冇做錯